黃子華：如果我地一齊唔生仔。

暴政必亡

個政權對我唔好就唔生

生個美國人出黎囉